識朕既入來

新年快樂

Ok

我唔識你喎。。

Who r u?

Who

好粗x呀

門爺

哦

減肥未

Hi

成板都係你

粗被呀

下年先

。。。無人同我吹嘛

新年快樂啊bb 食咗野未

死開啦偽毒mk仔

有女就死開d

唔撚死呀 吹咩

屌你

平胸又點 做我條女啦

俾包煙你 死去一邊慢慢食🚬🐋

未呀bb

想打粗被 唔記得點打個被

做我條女好無 認真問架

唔制

好煩呀你

皮

我有乜唔好牙

好man啊bb

好似唔係喎

逼人做我條女都要比你屌

Thx bb

依個post 我架

我中文5**

嗯

平胸又點我架

好撚煩呀你

死開啦煙鏟

樓豬有無聽方皓玟d歌

Ok you seem認真屌鳩我 我走了

冇

無

下次先再逼你

快

？

唔撚走-.-

ok8

走

唱緊你是你本身的傳奇 有人要聽？

無啦

sd俾我

唔sd

快樂要靠成功嘛

...

錄完法國好難聽

點解你知架

你當我死?

好多人爭我bb

😂